\beginsong{Fallskjermhoppersangen}
\beginverse
Han hoppa fra 50000 fot med fallskjermen igjen. \rep{3}
Og han skal ikke hoppe no'mer!
\endverse
\beginchorus
Sing glory, glory what a hell of a way to die! \rep{3}
Og han skal ikke hoppe no'mer!
\endchorus

\beginverse
Han hoppa ut som sistemann og landa som nummer en \rep{3}
Og han skal ikke hoppe no'mer!
\endverse

\beginverse
Sku likt å kverke han som ga meg sekk i stedet for skjerm \rep{3}
Og han skal ikke hoppe no'mer!
\endverse

\beginverse
Han landa på rullebanen som en kilo syltetøy \rep{3}
Og han skal ikke hoppe no'mer!
\endverse

\beginverse
Vi skrapa'n på et norgesglass og sendte'n hjem til mor \rep{3}
Og han skal ikke hoppe no'mer!
\endverse

\beginverse
Hun satte'n opp på peishylla så alle kunne se'n \rep{3}
Og han skal ikke hoppe no'mer!
\endverse

\beginverse
Nå står han oppå peishylla og kikker ned på mor \rep{3}
Og han skal ikke hoppe no'mer!
\endverse

\beginverse
Så ville hun ikke ha han mer, og skyldte'n ned i dass \rep{3}
Og han skal ikke hoppe no'mer!
\endverse

\beginverse
Nå flyter'n rundt i Nordsjøen og lengter hjem til mor\rep{3}
Og han skal ikke hoppe no'mer!
\endverse


\endsong
